按揭銀利選擇

各連登大神，小弟不才
睇左好多post, 都唔知點揀按揭銀行
大行定細行好？

現在有兩間有offer
恆生 & 東亞

東亞趕得切有首年定息優惠（1.68%）
恆生就無...相對第一年慳成皮野...
之後就大家差不多 都係封頂2.15% （未加息計）
大家都係罰2年息
回贈一9樣

求連登大神幫手解救下

大行細行無所謂
多優惠就得

有無話細行易call loan果啲咁既野？

無特別聽過
你準時還錢一般唔會call loan

呢度有巴打好似HSBC比人call loan
因為儲蓄戶口有大量現金出入,銀行出信問點解,佢無理
最後比人close戶口同call loan

放心 我絕無呢個問題
我都想有果位巴打咁多現金出入

仲有無咩野concern 除左優惠外？唔該巴打

其實都無咩concern,
你而家只係要息低加優惠多
唔岩咪忍罰息期之後轉囉

AML 嘛
銀行出信都唔覆
唔封你艇都唔得啦